喇沙旦第一名18星超級狀元

本人一開始聽到真係好開心 因為大家同母校 就算自己唔叻都想師弟們叻
但係去到毒果live 見到班仆街記者問政治問題 問一地兩檢
再去到聽到佢話中國人大陸係一個守法既國家 真係好失望
講真 咁多鏡頭影住 俾班垃圾記者擺上枱 我唔期望你話中國有咩唔好有咩唔著 但係可唔可以摸住良心講野 同記者兜圈都得架啫 真係要咁樣咩 真係真係好失望

鬧中國上唔到TVB，點同家族長老曬命